渣打戶口 唔見左錢

今日出糧，今朝睇見到戶口多左錢
但啱啱 login 見份錢唔見左
但出糧個記錄仲係度
(少左嘅錢少過出糧嘅錢)

閱

個app係咪又虧咗

係咪入票未fulfill?

我地個樣似渣打職員？

郭富城既弱

入 website 户口入面有

summary 未 update

尋晚好多巴絲個戶口都唔見咗錢

btw, 公務員？

我個戶口都係

係咁架 唔駛理 睇返可用既錢就知

橋就我哋諗，錢就你收

無事喎

有客服唔打, 打上黎連登有乜撚野用

上website睇可用結餘